每天關心聯繫匯率爆左未

冇心情，唔爆住

美國制裁 唔爆住